醫生打哂疫苗未？

古有神農氏嘗百草，香港班醫生打哂疫苗未

依家得返科興
牙勇走得太前

啊勇係唔係打土炮疫苗？